新蛋新手問shipping

如果我想買張amd display card,貪佢ship去美國有game送,保養都return會唔會煩左
定係其實真接ship香港抵d?
張Vega 64好似幾吸引

其實新蛋就算直接寄黎香港, warranty都係煩死你